發現大部分單身老女人心理都有問題

姐係咁 上咗年紀冇男人要個啲老女人（例如40+老姑婆）性格通常都好撚惡死 份人黑心又惡毒小氣

以前學校個啲老姑婆脾氣好撚臭 長期西口西面 好似全世界都得罪佢咁

有時出街見到啲老女人會特登撞鳩啲後生靚女 利申見過幾次

行街前面有對情侶 啲老女人又無啦啦係中間撞埋去 搞到人地分開行

呢啲係咩心態，點解冇男人要唔檢討吓自己性格，係度妒忌人地後生就有拖拍

試過比老既女上司問同女朋友性生活如何
又問放工即走係咪又約左女
大佬 放左工仲留係公司做乜

想拆散你地 黑心到

成日係到問問問
乜都問一餐

樓主抵諗啲幫手篤下佢哋
呢個世界就會變得好美好🙏🏻🙏🏻

我見到佢地個閪樣已經啃唔落
一係你黎？

借朋友ac
我公司有女同事係單身老女人
又係特別小氣同好惡死
有後生女同男同事講野 佢會特登撞開
每次佢都走去留意微波爐 有冇某男同事既飯盒
冇就會問某男同事同邊個食
一見到男女同事食飯 事後會警告佢地唔好一齊食
又好中意控制人 要全世界聽佢講

老女人：「我冇男人要，你地都唔準拍拖！」

番工最怕啲呀姐係單身 講緊30尾~40中個啲
又老感情生活/性生活又dry
去到佢地個年紀冇sex life都幾難頂
一啲生活調劑都冇
生活就係比晒工作

如果比佢地知你拍緊拖仲麻煩